[好多人話我地輸打贏要] 馬季唞暑討論區LIV

From Agentz1巴打:

各地主要賽事開賽時間:

八月十六日 星期日 1730 克蘭芝一哩賽 / 2150 傑克莫華大賽
八月十九日 星期三 2115 雅琴錦標 / 2145獲狄嘉錦標 / 2215 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 2045 Lowther Stakes / 2215 約克郡橡樹 / 2245 Sir Henry Cecil Galtres Stakes
八月二十一日 星期五 2115 倫斯度盃 / 2145 小玩意錦標 /2215 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽 / 尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
股票討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
兩性討論
精選玩法
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

冇人開po

16/8 馬PO會員心水:

S1-1 東方虎（bogo) 輸
S1-1 御劍飛行（尊兄）輸
S1-2 閃雷 (世正) P$25
S1-3 常勝仔 (福逸) 輸
S1-3 黑鵪鶉 (烽煙) 輸
S1-4 壯男（囧）P$58.5
S1-5 林家旋轉 (Timo_Werner) 輸
s1-6 首席官 （陳曉明應教港隊）輸
S1-6 曾經滄海 (冼毅力 saint) 輸
S1-6 巴菲特 (單挑) 輸
S1-7 克林 (新力必) 輸
S1-7 宥保佑 (人一世勿一世) W$56 P$17
S1-7 快意恩仇 (威爾頓) P$12
S1-7 鐵血戰士 （屠）輸
S1-8 丘吉爾 (寺田蘭仔) P$14

奧總試咪

sorry sir
我1001左 原來

波利晚飯未

Bounce back

輸百幾k 6/9 一次過拎番

就

Six have been declared for Wednesday's Juddmonte International stakes:

🐎 Ghaiyyath
🐎 Aspetar
🐎 Lord North
🐎 Magical
🐎 Kameko
🐎 Rose Of Kildare

等睇誠仔塞車

6隻又塞

屌佢老木

大哥 今晚有冇投資心得

全新的囧 改名未

Lm

日乙龍門真係假到

輸乜

日假

唔怕，賽後道歉就可以

又道歉

尊重啦
英國冠軍騎師 卡塔爾主帥 前馬王猛獅怒吼主騎手

道完歉大把人支持

誠仔他只是孩子

今年應該又冠騎，lead住18場

啱啦，其他騎師要學習下點道歉

天下一道歉應該比人圍屌

佢最應該道歉啦

角波

誠囝得廿幾歲
搵位成個阿伯飲茶咁等等等

如果高俊誠道歉呢

諗起18年獅子誠仔入直路時來運到走咗生位
後面圖理哥籠中馬一封
杜仔詩人之言就冇機會lu

無限大塞車都無道歉

真係要計數，冇一個騎師係無辜嘅

重溫一下

係，全撚部都要道歉

不過獅子仔都嬴得有說服力既

一板一眼上年塞車反而係咁打飛機

嬴左唔洗道歉啦
講真 佢一定係專登塞車 忍到最後一下先將無限大既爆發力發揮到頂端
如果早左望空就無咁爆發力

唔係大條脷片出去佢邊有位

女皇安妮

賭角球冇一個有好收場

嗰下無位 無計
所以佢試多次比你睇 佢真係專登塞先可以將呢隻馬發揮到極限

屌佢老母d 波假撚到
監生食角
主客一齊控

呢場都可以重溫下

kameko唔好內檔, 求求你
有咁外得咁外就好

真係舒服 中間道門無啦啦打開

明明開頭都走緊生位

如果鮑兆霖跑咪完全無問題

入面就塞 出面就全程三疊

賽後道歉

日本騎師咩真係

乜撚野曼聯呀

講真咁少馬跑 Ghaiyyath點豬

players
1.囧 波杜半2/2.5B 2.95 波杜半2:1 10.5 3:0 12
2.蘭仔 哈馬比半1.5b 2.29 v 馬毛半客 1.94 x 基羅納半客 3.7 x
3.阿錯
4.單挑
5.人一世 696半1.5b 2.35 v 流浪-1/1.5 1.71 x 曼聯客w 2.22 x
6.被層殺 成功丸w 2.48 x 神船W 2.7 x 西維爾W 3 v
7.寶高 山神3:3 70 x 大邱3:3 70 x 西維主其他 150
8.なつめみお 不死鳥平2.02 x 大邱w 1.57 x 奧甘波斯黃 3.85 x
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總 愛媛+0/0.5 1.81 v半 勝船+0/0.5 1.86 v半
12.長井 神船 3:1 20 x 4:2 60 x
13.福逸 西維爾w @2.95

1.史達3:3 40
2.國米 主其他 23

To 囧
國米盤 1.72 -0.5/-1
國米 讓球主客和 讓主 -1 2.35

你班友 一有得出水即刻出曬黎

我-7.1 wo阿囧

改番先

To囧
天狼星半客2.55 半1.5b 2.15

@囧
國米盤讓半一 1.72
天狼星半客2.55

天狼星又同左路

又要等一個禮拜半澤....

另一華倉葉楚航，畢竟曾為冠軍倉口，但上季三班勝率竟得2.44%；入Q率亦只有4.88%，兩項數據均只較高伯新稍好，同樣令人跌爛眼鏡。

@囧
天狼星半客 @2.55
國米 12.5b @3.6

攬炒爆菊蘭

齊羊啦，天狼星半場穩到，邊可能輸

屌你有左郭超係咁燈

下年BOUNCE BACK

Mohaather因為quarantine未必會去隆尚

學究竟揀去完休息8日定係換Mickael呢

國米半一 1.72
國米9.5大 1.72

根本出面果班擺明全部都係五毛pr扮兩邊互屌

1.希爾星堡 半全場 和和 @6
2. 希爾星堡 半全場 和客 @5.4

Pr 是工作，睇人跳樓是生活

pr: 唔好丟人現眼!

@貓
好撚正

how much 1q?

players
1.囧
2.蘭仔 天狼星半客 2.55 半1.5B 2.15
3.阿錯 國米-0.5/1 1.72 國米-1 2.35
4.單挑
5.人一世 天狼星半客 2.55 國米-0.5/1 1.72
6.被層殺 天狼星半客2.55 國米12.5b 3.6
7.寶高 史達 3:3 40 國米主其他 23
8.なつめみお 國米-0/5/1 1.72 國米9.5b 1.72
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總 星堡 和和 6 和客5.4
12.長井
13.福逸

鐘意留咪留囉屌 不過要同基哥道歉姐

應該好撚貴

輸比狗會既拎去吊個西好過

咁應該夠屌
講出黎好撚Sad

AV 女優都夠屌啦
屌

屌女都要比錢

邊似你日日lunch食飯盒
番屋企又交功課
正仆街幸福賓周

得啦
知你把炮
呃D妹好仔

我著重心靈交流
享受溝個過程多過屌閪

你情我願 唔好呃呃聲
同埋斬左欖架喇
我顧家好男人黎
好爸爸

好爸爸

好爸爸就唔會係廁所上來打呢段野
咁撚把炮就係老婆面前打呢段野

好撚7串

大家要向前走，希望不要再糾纏在溝d女同事事件當時我的說法，強調維持婚姻要向前發展、要維穩、要優化和做好現存工作

你真係淫棍黎

G持

琳妲其實都幾正

即係心癮根本仍在
只是此刻做唔到道德痿

語謙正太多了吧

大~~~~~~家~~~~~~~好
我~~~~是~~~~~小~~~~~廢~~~~~~物
語謙

心無雜念

兩個比，小廢物嬴好多Wor

0100 第一次召集

個樣好似假假地 有啲面癱咁

對波幾時咁大

聽佢講野好攰
仲攰過聽我老婆廢up

講真，好想比佢鬧
想專誠整到佢發火，比佢指住黎鬧
鬧到聽朝都未完

殺克達w @5.05
殺克達晉 @3.45

咁咪啱 大家唔駛爭
牙貓鐘意莫雷拉
你就鐘意小廢物
琳妲留比我
淨低艾瑞絲凡凡69大魔王比手足分左佢

福蛇仲賭

痴撚線

心靈注
冇買
今晚睇玩具playoff

我貓係反 艾瑞絲

原來佢迷lyla 而家先知
不過都估到

暫時斬左纜

Aries 唔得...
格好衰 八婆到仆街
利申 有電莖朋友識真人

我福

呢兩日重傷

蕾拉點睇都反骨最正嗰件啦
Aries真心劣

咁入藍籌唔代表D乜野既
但巴巴中期睇$300 正路
睇你玩緊工具定正股，正股可以長期持有

好快bounce back....

留意到每個禮拜日d 波都殺好多人...
下次避一避

輕鬆啦 再C007追數

認真..每個禮拜日贏錢果d真係賭神黎
咩流浪9c 0-0
咩明尼路初盤11.5 得4c
美假仲撚過份

賭少啲野雞波啦 牙囧

真係唔好賭野雞波...尋晚心急想追數 買左場西乙 盤都走唔到

Aries
性格應該好拜金....賣對腿

兩隊唔刷，爆哂c
on9

冇 唔識。。

一陣又有野雞波 肯定好撚多人又賭

郭超唔係野雞波

唔係全野雞 都半野雞
我統計左過去一星期先賭得23注 其實好少下

天狼星

孫生好撚on9 但好笑

佢都唔簡單，佢媽媽

有冇人睇玩具開季

波真係唔可以場場賭

第一日賭咩
不嬲都係

薩拉戈薩先on9 半3全5 冰左8個字...

小夫 我要進來了

我輸爆廠

係每逢禮拜日控角控波玩得特別閪

天狼星0:1

天狼星都炸，郭子豪去貝魯特大爆炸死啦

日日4場nba個肝唔撚洗要

跟住今朝場美職 0.5/1 又輸...

屌佢老母 走地7.5b
6.5b 都要輸

打緊未

今日個劇本錯撚晒，on9平領先，天狼星半場輸，郭子豪

金塊4:3雀屎

1:30

Sigh

你搞亂曬個市場經濟

Delay完咩都冇不如唔好踢

又針100,馬季開鑼前1蚊不入了

Dllm

又賭左咩

你俾乜鬼天狼星，一俾就輸，燈西到

沒錢賭

屌

我特登燈尻你我自己冇買

郁手叫我...跟下車尾

1.囧 國米主其他 23 客主 19
2.蘭仔 天狼星半客 2.55 x 半1.5B 2.15
3.阿錯 國米-0.5/1 1.72 國米-1 2.35
4.單挑
5.人一世 天狼星半客 2.55 x 國米-0.5/1 1.72
6.被層殺 天狼星半客2.55 x 國米12.5b 3.6
7.寶高 史達 3:3 40 國米主其他 23
8.なつめみお 國米-0/5/1 1.72 國米9.5b 1.72
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總 星堡 和和 6 和客5.4
12.長井
13.福逸 殺克達W 5.05 殺克達晉3.45

on撚9天狼星4日前半場2:0星堡，依家半場0:1

DLLM 半大未啊
ON9
又逼癲人

咁早入咁又點啊
咪又係撚狗
DLLM

星堡呢隊野on9 主場我避多

垃圾嚇根唔入俾人入啦 DLLM

Dllm 買on9平半場贏就冇 買天狼星一撚樣 你老母閪仲要on9今次有

日職金仔黎

On9平突然咁正氣

屌你老母瑞超

黑根快手半大啦好嗎

冇撚有錯

祝中

上定天台
DLLM 一早入一粒，撚鳩我地

天狼星依家先入1:1

屌佢老母臭閪

仆街
又殺人
DLLM啊

今日郭子豪贏到真係賭神嚟

前幾輪我都仲會買On9 平既

天狼星半場都死，我地和解啦

好吖老死

好撚暈...又針

jisoo你又針晒

打機就係最好戒賭方法

華堡個龍傻撚左牙，食左禁藥牙?
on9

華堡半大

上主菜

又同哂路
個龍傻鳩左

又針

唔撚買 真係咪撚再買瑞超

好撚on9
攻勢多到暈
標撚左童咁

me too

屌那星

好彩執番注天狗ng止止血

史達NBA 未

players
1.囧 國米主其他 23 客主 19
2.蘭仔 天狼星半客 2.55 x 半1.5B 2.15 v
3.阿錯 國米-0.5/1 1.72 國米-1 2.35
4.單挑
5.人一世 天狼星半客 2.55 x 國米-0.5/1 1.72
6.被層殺 天狼星半客2.55 x 國米12.5b 3.6
7.寶高 史達 3:3 40 國米主其他 23
8.なつめみお 國米-0/5/1 1.72 國米9.5b 1.72
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總 星堡 和和 6 x 和客5.4 v
12.長井
13.福逸 殺克達W 5.05 殺克達晉3.45

奧總勁中和客LM

1-0

0ccccc

再買金塊我仆街死
依隊閪種都唔知跣我幾撚多鋪

又外仔

Murray

又ot

正式宣布...呢七隻係現役最難贏！
17/8/2020

好多馬賽績上難贏，但實情又未必，好似現役「超能量」份績1W14P，雖然睇見都頭痕，但呢隻馬試過走三疊開齋實力唔差，一旦抖夠或者減吓分落班就W得；又好似「如真如假」呢類易位難贏馬，只要響谷草幸運大抽獎中抽到好檔，有形勢幫手執W唔奇喇。

------------

不過今日講嘅呢7匹，唔單止實力平平，仲係尺寸到帶住把尺喺身都唔掂、又或者係零鬥心唔襟鬥！先講葉廐「紅旺」，由千二至一哩都跑過，速度係有但次次放到直路半程就腳軟，纏鬥力係0！更衰嘅係呢匹灰馬谷草唔算合腳法，想響細場偷雞都難~

好多馬無論追得點勁，去都終點前都會停步，好似指定跑第二咁，姚本輝匹「友好日子」就係呢類馬，試過對住「百步穿雲」、「健快聯盟」透出以為贏得，點知拉士慢車，四次屈居第二唔係巧合，上季尾仲要氣管有血大包尾！新季小心佢連場熱倒呀~

威哥匹「醉醒神」一度是8P未勝馬，試過用雷神、又試過排好檔，點都係出唔到頭...結果練者出最後一招換來尺寸王潘頓，彎位踩油佔晒先機透出贏出一千零一仗，以後真係好難再有咁夢幻形勢！

丁冠豪匹「超班福星」，在港六度做二奶卻未嘗一勝，再望當中五次係輸個幾馬位無威脅，最接近一次就係「興惑」贏谷草一役佢輸短頭跑第二，但呢場前六名半馬位內壓線，困群密攏不能作準~

「扎西德勒」已經成為新一代衰馬代名詞，成日近引人落疊，但冇鬥心衝力又短，跑咗廿仗只有3亞5季拒絕出頭，連大摩咁勁都搞唔掂佢...睇吓韋達接手又點？

邊個馬迷未聽過容廐「都市神話」大名？呢隻七歲馬真係...一衝近終點一馬位就自動收工，唔到你唔服，幕後馬主拉頭馬直頭有絕望感！

七歲「旅遊拿督」來港跑咗五季，合共出賽42仗，12次上名睇落唔錯，但半次都未贏過，谷草已經好多次排內檔幫盡都冇符...加埋係弱勢高伯新訓練...唯一辦法試吓落五班喇

Bogo主其他叫糊

搣甩劣名 薛恩重新出發
17/8/2020

上季挾盛名來港嘅薛恩，一季之後，卻換來二奶恩嘅稱號，其實都幾冇癮。不過，呢位澳洲好手並未有失去方寸，暑期一早復課相當積極，今季誓要搣甩劣名，重新出發。

在澳洲出道初期，薛恩已經光芒四射，做過悉尼冠軍騎師，20歲捧走墨爾本盃，論名氣遠遠在潘頓之上，不過嚟到香港卻有少少氹仔浸蛟龍嘅感覺。上季首度全季在港策騎，薛恩只得15W，比起中途加入戰團嘅賀銘年及波健士還要遜色，而且不時影相搏輸，亞軍數目多達43次，二奶恩這個劣名亦隨之而來。雖然經常跑第二，但有啲亞軍卻獲得不少好評，打吡一役，薛恩策「幸福掌聲」中段踩油走甩，只差一步便偷雞得手，怪就怪「金鎗六十」實在太犀利。

經過一季適應，人脈關係打好晒，只要多獲幸運之神眷顧，今季頭馬數字double絕對不是難事，薛恩更揚言要贏40W，暫獲半季牌照，季初搶攻毫無懸念。

自己打自己嘴巴

喂...我屌你老母..唔補時?
我差2隻角啊你老母

又賭角

同你買金塊一撚樣

今次冇事

咁撚多賢達唔洗睡

@賭波馬 群駒密攏。。

試閘有冇得賭 想要世紀舞王

國米

我地嗰注4倍有無機中

望穿秋水血液有問題唔跑國際錦標

Alan Cooper話會同岳伯仁商量下Circus Maximus會唔會跑Prix Du Moulin De Longchamp

西打曼都咁辛苦 點打我米

買腸粉間野冇辣椒醬就比包辣椒油我

憲哥開的

福sir開
早餐都要有辣椒油

蔡虐畜嗰隻龍王仔咁快試閘

唔該一杯凍辣椒油

KP6真心on9 為左幫luka出頭

球證狗根本賭左好撚大快艇啦
第一球t，本身明明clean block黎，又老屈人地吹個t

第一球t係老屈

佢明知有t 好心忍下
第二個t衝住出去 呢下佢on9

今日冇波賭？

真係世紀舞王然

官台新節目 賽馬娛樂新聞靚女多
18/8/2020

何萬莉(Renee)。

馬會官方電視節目，今季有新搞作，例如賽前一日預測節目《胆識過人》，改名為《聽日有馬跑》，並由評馬界教父張基擔任主持，丘嘉滎(Kitty)亦會加入主持陣容，另外《綠茵闖蕩》將會停播，由全新節目《賽馬娛樂新聞》頂上。

《賽馬娛樂新聞》在每個賽日前一晚出街，速遞本地及海外馬壇焦點新聞，走訪馬迷大眾對馬圈熱話的看法，亦會搜羅馬場活動，讓馬迷全方位投入賽馬娛樂。主持陣容清一色年輕女主持，包括Kitty、謝雨熹、黎雪瑩、何萬莉(Renee)、何雯詩、劉詩雅、陳宇溱及鄭穎翹。

岩啦 張基坐正
其他行撚開啦

好似好多女

何萬莉(Renee)。

謝雨熹。

寶sir一講 即刻開返哂

拿基+KITTY
以後要睇多個節目

冇左綠茵闖蕩
即係會開個新既海外馬節目? 定係無
咁海外腎鳩興果D唔會再係官台出?

於賽事結束後當晚播出，由專業評馬人卡洛斯、梁浩賢和張美德同觀眾重溫各場賽事過程、點評人馬表現。節目亦提供馬主、騎練和馬迷賽後訪問，及受薪董事講解重要競賽事件環節。

我頓黎緊呢季點部署
賽後日日比賢仔+廢老B屌到仆街都似

屌 睇錯廖浩然

由專家評馬人梁浩賢、蔡俊佳、黃楨淘、黃思力及高慶同你備戰越洋大賽，直送賽事典故、統計數據，分析走位形勢、人馬配搭實力。世界馬壇焦點錦標，勝負盡掌握

拆左個新節目出黎講海外馬

投注站會重開？

又係呢堆垃圾coolmore PR

牙cake係咪唔見左

唔係呀 咁樣點開

福逸騎落去 隻馬冇

行過一間見開左燈，好似打點緊

福逸早熟三歲王，唔關阿頓事
總之咩都唔係阿頓錯

哦 咁都好D
仲有得聽鳩興

係喎
LIVE都變左KITTY同謝雨

真係唔關
養馬師問題

Kitty講派彩

新力必老婆O仔呢

On9 son

扯住旗賭馬點搞
想投訴KITTY把聲太淫

死仆街做CCTVB仲大大聲
制裁你條撚樣

@福

奧總午飯未

人地第一日番工
你條仆街就想點樣操佢

尿腎唔係腎

股票係咁架喎

佢條撚樣真係男人之恥

對佢好失望

又無啦啦屈

你方蛇

@福

牙談!!!!

都係得個講字者

好撚OLD NEWS當仔。。
不過呢個MV佢好撚柒..
係軒仔果2首歌就世界級

唔好搞啦 3690
未係時候
穿撚左大頂呀

制裁佢冇用 旅行只去桂林

真
又想仁，又搞到人興起，人地都迷埋入去，佢就抽身走人做紳士...
即係人地濕哂，佢係洞口 游走完，都係穿番褲子88

呢個MV OK啦
你望一望同一角度 Renci
心諗 路人牙....

我法國renci 同貓仔之前po 果個咩琳琳好似樣
唔怪之兩個都係牙貓杯茶

琴日 賭波馬 贏好多嗎

人生太短 出手要更大

我琳咁撚正 又唔得?

RENCI的確好撚樣衰
成隻豬咁撚樣

拿基又有工開

1.囧 國米主其他 23 x 客主 19 x
2.蘭仔 天狼星半客 2.55 x 半1.5B 2.15 v
3.阿錯 國米-0.5/1 1.72 v 國米-1 2.35 v
4.單挑
5.人一世 天狼星半客 2.55 x 國米-0.5/1 1.72 v
6.被層殺 天狼星半客2.55 x 國米12.5b 3.6 x
7.寶高 史達 3:3 40 x 國米主其他 23 x
8.なつめみお 國米-0/5/1 1.72 國米9.5b 1.72
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總 星堡 和和 6 x 和客5.4 v
12.長井
13.福逸 殺克達W 5.05 x 殺克達晉3.45 x

呢個沈國成煩撚到震 佢又係以為自己好撚掂
係人都知你親兄弟係沈集成啦 但唔好以為自己真係掂先得架

但拿基講馬真係頂唔撚順...

有時真係唔怪得咸成睇佢唔起

@貓...
= =

renci又未去到豬.... 好一般路人feel lor

其實有料既人真係唔會咁樣踩鳩同行

練馬師同講馬佬算唔算同行？

馬迷>講馬佬>練馬師

都算啦，hk 個餅咁細
好似踢波咁，好多都又講波又教過波

馬迷成為最大持份者

乜撚野叫馬迷 賭仔就賭仔

咁核心馬迷呢

收皮啦

係專業既競馬運動投資者

原來蘭仔正數 唔怪得我又-20

佢以前做網台時都係咁踩人 又踩卡樂B 又踩腎仔
其實係咪因為官台一直唔搵佢做 老抽成怒

#317同#318 個名兩兄弟黎

呢到正數有撚用，尋晚場天狼星半場又針

- -
renci唔得啦 仲要同咩張振朗一齊 ON99

銷量過百張嗰份報紙連福善同福逸都撈得亂

佢直線開名屌馬會，邊度回到頭

同魯賓遜一樣
魯賓遜 以前好似有份負責寫d 新馬資訊之類
而家轉左班人寫，成日錯
魯賓遜 日屌夜屌

明明你之前迷renci

原來仲有一隻惡霸淫狗餅

加多啲錢買Arizona仲好啦

arizona兩歲起碼俾過啲野你睇
呢隻一跑group就現形

Renci都路人樣
師兄行開邊條路 等我去見識下

勝利道
針到哭能住黎行

三歲都冇跑過，兩歲group陪跑，又做水魚幫Ballydole清垃圾

三個廢老賺到笑

對於兩駒試閘的表現，希斯都表示滿意，他說：「對於『世紀舞王』和『金融才雋』的試閘表現，我都滿意。」

「『世紀舞王』首戰應會跑快活谷；至於『金融才雋』則有機會跑開鑼日三班田草1400米，不過一切仍視乎未來兩星期的狀況才作最後決定。」

「世紀舞王」和「金融才雋」一向出賽都未有表現，現時試閘則有板有眼，且看今季轉至希斯手上出賽時會否脫胎換骨。

啲歐聯歐霸肯完未

nba全上盤

日日3點有波好難頂

下季歐聯外圍賽今日開始

安頌 韋達 快操 沙田 全天候 29.5 25.1 (54.6) (田泰安)

北極光 賀賢 快操 沙田 全天候 26.1 24.1 (50.2) (潘頓) 赤火驍龍

帝豪福星 沈集成 快操 沙田 全天候 30.2 25.4 (55.6) (潘明輝)

得益良多 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.5 27.0 (56.5) (薛恩)

機緣巧俠 文家良 快操 沙田 全天候 28.2 25.4 (53.6) (莫雷拉)

珍珠鳳凰 文家良 快操 沙田 全天候 33.9 29.2 26.1 (1.29.2) (莫雷拉)

禪勝寶駒 呂健威 快操 沙田 全天候 32.4 26.8 (59.2) (莫雷拉)

翡翠劇院 文家良 快操 沙田 全天候 29.1 25.1 (54.2) (莫雷拉) 紅麗舍

Welcome all

外圍賽就唔會睇啦

好頭痛

翡翠劇院阿奠食阿般二手飯

唔算大迷啦
我迷台妹多

帝豪福星

To 囧
RB 晉 2.92
RB 盤 1.92 +0.5/+1

佢地要賭外仔呀

決定繼續賭波
攞資源
篤眼篤鼻

迷途知返

跟泛民學野
我地x土必爭 各有各做 和勇不分 兄弟爬山

To囧:
坦波夫 2.5b 2.2
半 1.5b 3.3

點頂細潘d鞭

文家良成手比哂雷西

聞西

必SIR 又賭3格大
<85
>85 <120
>120

乜撚

9upper

佢似痴左線

聽日跑馬

頂唔順啦
火車啲鞭一定係最狼死

好撚爛賭

賭波馬又玩外仔
聽日跑馬

特狗盃潘揀有理都唔揀帝豪

好正常 帝豪隻馬真係隨時一步都無

我以僅餘的賭博生命，就留守馬會說最後一次話：離開就失去了抗衡的地方。

我以僅餘的賭博生命，就留守馬會說最後一次話，此後不再多言。

有些討論已經變成惡意論爭，這個火坑我多言等於自毀，一來已非馬會成員，回應義務本應在現任成員身上，自己準備炒股的本份也未做好，連日來大概我蒙諸君錯愛，未聞惡言相向，幸甚，但看到有些說話，始終於心不忍。

為己所用－馬會無論多廢，它仍然會影響馬po民情。日常的賭博討論，新聞回應，都在這裡發生。現在就像有個委員會馬會要你加入，是一點都沒有民意，人選也沒權定，但你還去不去拿著位置搞自己的事。如果我仍然在任未嘗不是想過：a) 開賭只有抗爭；b) 每日開賭開野雞波，郭子豪行過就開防狼器，拿新聞不停影響戒賭陣營群眾，批評燈水唔夠準；c) 每小時喝罵戒賭會員，念經勸導，精神污染他們；d) 純粹出post，只關心馬po怎樣分到賭博運動。

類似的還可以寫很多，但全面放棄馬會，整個馬po陣營的發揮便壓縮了，可以預想，退出後未來外圍陣營影響議題難得多，很難獲取資訊，比如說最近很關心的海外馬、郭子聯空難，不在馬會也難以仔細地揭發問題。

逐漸趨零－但「馬會功能論」的盲點，是馬po空間在這一個月面對「逐漸趨向零」現象，這是和一些朋友討論所得結論。你每用一種方式戒賭，就修改馬po討論條目限制你、封鎖你、屈你公關恫嚇你，拉post削權、碰撞阻礙、貼醜圖騷擾，莫不以此輾壓。所以逐漸到大家心中的零，只是時間問題，甚至波po都有這種趨向。只不過問題是還未到零還該否做，我的答案係做得就做，破局不等於戒賭派不應循一切手段維護賭徒。

對事對人－到這裡，我發覺有些討論根本不是不同意馬po抗爭本身，而只是根本不信任人。這也沒甚可辯解，我、賭波馬、拿蛇等都信奉入齊戒賭人事財委，用盡一切空間「問盡」每個項目，但也不得不承認不是每個現任成員都是這個質地，有些人性格就很難勉強是，甚至我可以露骨點抱怨：有時戒賭陣營少了直選路線主導，被公關組別成員說句比佢過、由佢啦，就過了 item。那我們要問的問題是，係咪落場唔係個個FIT，就唔應該賭呢一場。你懂的，真的不是個個有戒到底的決心、質地。我阿Q地選擇相信隊友，可能很膠，但這場繼續賭，應該要預備又會被封鎖，沒有這覺悟，都不該做。那我還可以抱怨甚麼。

得罪食台－最後有種說法完全不明所以，有謂留係馬po不符某台想法，或難以求援食台，究竟有沒有人清楚「食台」在想甚麼？Semedo 夠叫你留守馬PO，邊個可以代表食台？那些說留係馬PO不符合公關聯盟的說法，其實很可笑，從未聽人家說過不同意戒賭派留守，反而專門廢 UP 的牙當，上 粉果PO 開口埋口馬PO核心去留要在乎「食台利益」，「得罪公關聯盟說」和Semedo廢 UP 其實沒分別。

有人評論是為了一些目的，有人出言侮辱就得，戒賭核心人物要對馬PO負責任，係唔得的。其實只要有現任肯帶領，講一次黎緊一季大家點做，一齊戒啦！局面肯定比而家好好多，如果我仲係，一定會咁講。可惜我不是，也自覺輩分低微，其他人也不必然支持我的想法。

有理要頂磅喎 邊讓得起
帝豪睇埋試閘先

今晚11點你會做D咩

失控

香港班馬主真係傻架，咁多年咁多隻水魚都要照幫人清貨

cls

即係你賣佢兩歲有啲嘢睇下，三歲柒下柒下嘅都叫冇咁伏呀

屌你依家直程係心甘情願咁去買狗餅

Cls
欺真係重用廢綸shit恩

rich到，狗餅都買

隻嘢兩歲輸到仆街，咁嘅賽績得呢啲水魚先會買

有分頭 正!

shit恩 根本信心問題
同埋 人為啦d野
能力唔係咁差

今晚提我 做緊韮菜 冇心情

新力心又對住個風速計打飛機

你都係

細蚊仔先鐘意打風

戰舞者下場跑每日王冠
即係佢9成9唔會跑菊花賞
睇來絲綢會天秋又係雙保險

None of my business

大人鐘意投資運動

刨馬未

其實馬PO應該無總辭派

賭波馬玩外仔

廢烽黎

體制內抗爭啦

我拒絕馬會委任

唔做犯法野

高伯新已成condom

加洲系新馬?

我認我係為左資源

我都拒絕
但係馬會以外就係非法外圍集團

你哋咁好傾

佢老老實實認拎資源咪算

又要扮撚曬魚蝦蟹咁

2點開工 3:30想收工番屋企

準備落大雨
好收檔

佢地贏好多

落緊啦

已經細左

我承認自己不賭是贏錢

得我哋輸

輸鳩左啦
又 on99咁

下 我X 撚到要跳wor

【完美身形】匯報趁機賣廣告 梁家俊:我依家116磅

梁家俊今朝宣稱自己重116磅，騎師來說堪稱完美。

前華將一哥梁家俊多年來成績穩打穩紥，而且又係靚仔一族，自然有觀眾緣。開操以來例無缺課嘅佢，今朝操完匹文廐馬「駿皇星」，趁中場休息行多幾步，前往烽火台向文家良匯報馬匹操練表現，見騎者行步路咁有朝氣，鋼條身形表露無遺，看來暑假留港抗疫都冇偷懶，喼住健身保持體態。

其間，有不少華籍練馬師在場，梁家俊一度被問到依家有幾重，佢毫不猶豫話自己116磅，換言之可超重兩磅，騎到要負114磅的出賽馬，分分鐘弗過抖暑前，在場人士不禁嘩然，看來廣告已湊效。

可能SALES拆佣高 , 自己又唔識睇又唔至在

我覓點睇前華一梁家俊

8仔係咪刷緊新game首抽

你贏好多

騎功一般般 火車吊打 冷先考慮下

我從來唔會話自己嬴好多 只會講執少少

咁WIN 神HO

講騎功火車定牙妖排先
兩個我都喜歡

議事論事黎講 佢騎功係愈黎愈穩嘅

Poon Train

瘟神ho仲未開工

同路，火車果種狠勁真係贏甩何妖

有幾多騎晒俾你睇 賭仔反唔落

同路 有何妖咁多支持一定屌打佢

田雞都係，反唔反

加州大帝
加州梁送左佢去澳洲繼續跑

仲有兩磅減tim

落場砌到十足俾你睇
輸都心服口服
除咗嘉喜旺唔知單殿點諗

反

去馬師 - 火車

紅色大字

田雞成日衝出去握手位

唔知你地點睇
我其實覺得果場冇問題

Se2手機殼俾排斥

無計，佢太痛

嗰場之後我已經即刻話冇問題

白鷺飛翔尾到

係慘既
我頓果隻第4可以退錢

龍子爵賣左

四大高手 各有捧場法則

莫雷拉Joao Moreira
田草C欄吼過關
雖然上季再次失落冠軍騎師名譽，但莫雷拉三個字，仍然是很多馬迷的扶手柄，即使機會平平分子，但很多馬迷見到雷神策騎即追捧，以致其坐騎賠率經常熱得乏味。若然堅持長捧雷神，不妨留意跑道一環，上季雷神在田草C欄交出19W，以24.7%勝出率拋甩其他騎師居首，其中上季10月12日田草C欄日賽就試過一日5W，想重注雷神過關，田草C欄賽日確是一個好選擇。

潘頓Zac Purton
降班坐騎多寶藏
貴為冠軍騎師，潘頓自然在多項數據領先，谷草1200米取35W更是拋甩對手，另有個數據贏到開巷，就是降班馬成績了。潘頓上季策降班馬達71次最多，反之田泰安、莫雷拉及何澤堯，只順序策騎30次、29次及28次，潘頓憑降班馬拎走17W，二三四哥加起來卻只得7W，差距極大，潘頓揀馬叻之餘，爭取到降班機會分子帥權後，陣上把握力亦高，今季可再憑降班馬搶分。

何澤堯Vincent Ho
大熱門信心之選
每場賽事大熱表現都有很多人留意，騎師即使發揮正常，但贏不到就很容易受到批評，何澤堯上季策大熱門次數雖然不及莫雷拉、潘頓及田泰安，但策61次贏21次，勝出率34.4%居四大騎師之首，反映他面對壓力下往往可以冷靜面對，上季夥拍「金鎗六十」7戰全勝，其中6次以大熱門身份勝出，在打吡一條直路後上衝贏最經典，今季見到何澤堯再策大熱門出賽，值得放心捧場。

田泰安Karis Teetan
泥地1200米抵追
田泰安上季獲93W佳績，其中泥地1200米交出11W，乃唯一同程交出雙位數頭馬的騎師，為甚麼如此厲害？除了策「好好利高」一放到底之外，其餘10W靠追，但泥地短途一向利前領馬，究竟田泰安如何破解呢？其實此10W最後400米走位，都與該場放頭馬相距不遠，「特駒聯盟」入直路落後五又四分一馬位已是最多，可見安仔跑泥地短途識把握機動靚位發力，真的厲害了。

啱啦

好似係2m澳紙？

咁既垃圾都要2m澳紙

木梨果個馬主買左 三球澳紙 準備跑春季嘉年華

加踏步都贏到甩，夠殺啦

同我正面對決

三號強風信號
香港天文台發出最新熱帶氣旋警報

三號強風信號，現正生效。

預料本港平均風速每小時41至62公里。

在下午5時，熱帶風暴海高斯集結在香港之東南約210公里，即在北緯21.0度，東經115.6度附近，預料向西北或西北偏西移動，時速約20公里，橫過南海北部並逐漸增強，移向廣東西部沿岸。

按照現時預測路徑，海高斯會在今晚至明早於香港西南約150公里內掠過。由於海高斯採取較為接近香港的路徑，強度亦有所增強，海高斯會在今晚至明早於香港西南約150公里內掠過。由本港晚間風力有機會進一步增強，天文台會考慮在晚上十時至午夜改發八號烈風或暴風信號。

晚上十時至午夜改

屌佢老母 有西用咩

Meaningful Vote (IRE) 2017 Ch.C. BY Pivotal (GB) EX Adore (GB) Thomastown Castle Stables, Ireland (J. A. Stack) Peter K. L. Chu 135,000

球零港紙買隻可以即食既 幾抵

你出到賽先講

去澳洲啦狗餅

上年打吡真係在座各位都是垃圾

準備賭馬了

龍子爵都3球澳紙
俄國君皇幾多錢

真係澳洲見

話撚咗啦，唔落雨唔識跑就落澳洲啦

Peter Chu
我諗起萬梓良

識唔識跑快地架

同佢跑真係唔知點輸

乜乜威龍嗰個馬主

勝利威龍 勁力威龍

唔識跑沙網草又係等做狗餅

乜Coolmore今年連Heart's Cry 同 Daiwa Major都試

要SS既血掛
兩隻都出到好馬既

兩年後日本仔可以瘋狂打飛機，呢到兩隻，DI有4隻，龍王有三隻

日本仔要求好低
只要贏到凱旋門既父系係日本出產就當贏

笑撚4，又係咁，又冇假放

今年日本仔希望，Fancy Blue

請唔請人

2隻馬后唔到佢

大摩仲未試閘？

跑歌劇嘅應該可以打J

識跑隆尚當贏

贏咗先有得打J嘅

日本仔D馬后配出來真係無隻好野

回家了

Coolmore反而拎晒啲好嘢去配DI/龍王

佢啲好野十隻有九隻天文學家生既
一係俾NNN/美式法老一係搵日本仔

呢兩匹喺日本種馬排名都好前

所以就話日本仔唔識買隻天文學家個囡番來配好過

仲有WarFront/Justify/Wotton Bassett
繼續溝良血馬

上次睇個網
仲有Justify/Dubawi嘅

嗰三個廢老點會讓啲女出去

1個月跑3場
1場2000
2場2400
仲番到HOME 算係咁

優質馬女儲備真係育馬場成功嘅關鍵因素

所以Qatar Racing已經開始買女返去比佢啲馬仔配

日本就係爭馬女
馬后隻隻出來連OP 都好難上

Love

Juddmonte當年Prince Khalid都係好畀心機自己配慢慢玩上嚟
有心發大嚟搞育馬場真係要好種馬靚馬女兼備

之前有篇訪問，咸頓陣營慨嘆Shadwell好耐冇好種馬

聽日打風未你老母

咸頓去拍賣會可以執人地啲馬嚟養就可以啦

奧總年中冇休

騎師配搭就係

Manuel De Vega Rob Hornby
Alpinista Ryan Tate
Franconia James Doyle
Frankly Darling Rob Havlin
Love Ryan Moore
One Voice Tom Marquand

Shadow Hero曾贏一級賽2000米春季冠軍錦標和1600米蘭域堅尼，足以挑戰本地四歲馬系列。

據悉，潘頓已確認自己獲得此駒主理權，最大目標是與「包裝」系攜手追逐今季香港打吡桂冠。

駛唔駛咁快

真係快

佢哋係唔忿氣啫
自己有Green Desert 產出咗三匹精英種馬
Invincible Spirit
Oasis Dream
Cape Cross
都唔係屬於咸頓嘅
而Nashwan又早逝

去拍賣會執馬養算啦

岩岩開操就有帥權

我頓部署周詳

咁呢啲育馬者係唔會甘心淨係靠買馬成功嘅

咁就要好嘅運氣

佢哋近年養馬運好返好多啦
就係差匹種馬啫
短途王Muhaarar今年第一水三歲馬 暫時冇嘢睇

話唔定Mohaather係佢哋將來嘅game changer

第一，二水嘅馬都冇嘢睇就

十字灣角最慘 配到兩隻歐洲馬王

Taghrooda個女之前好似幾好表現 冇跟進之後點 有冇消息？ 佢做到多利美咁都可以做到game changer

咁蹄活達佢母系本身冇得同多利美嘅母系比
出色嘅母系真係可遇不可求

......

冇得咁比啦 多利美本身自己都良血馬 太出眾 自己良血g1 個仔又良血g1 諗落近代都好似冇咁既馬 蹄活達個女成到材已經還得神落

正嗎

「我的性格比較沉默寡言，我另一個生日願望是希望與馬主作更好的溝通，爭取更多支持。」

FOK CHING AR

都睇唔撚到

Cape Cross 最撚好笑係當初Christopher Chui覺得佢好撚廢唔想Urban Sea同佢配

寶高自己爽撚晒

有無清同我一樣用湯碗匙羹食飯

players
1.囧
2.蘭仔 坦波夫2.5B 2.2 半1.5B 3.3
3.阿錯 RB晉 2.92 +0.5/1 1.92
4.單挑
5.人一世
6.被層殺
7.寶高
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

屌你個閪晚晚fallguy成班frd互屌

1.巴黎主其他 80
2.卡斯半場 4:0 60

我呢幾晚打到唔記得買波

好事黎

奧總晚餐未

避曬D郭超蘇超

岩岩收工

覓腸夜晚食咁大碗飯

要多謝占卜

硬係覺得啲餸唔夠送飯

Love果場係咪鬥都冇得鬥

Admire Groove都算掛 雖然係日本馬

屋企人成日裝好多 叫左唔好

仲有佢老母

唔係嘅話 會同外界預期有差距
不過今次岳少冇出兔仔 正常佢要出多啲力

Adam Hyeronimus banned for three years for betting
袋鼠國又出一隻賭馬狗

幾日份量

仲有半個月就賭馬

可以參考下love 同fancy blue個實力
one voice 古活輸比fancy blue馬頭

唉，屌你

我有個怪癖
通常有骨落地嗰啲餸都唔會送飯

今晚有馬嗎..提早收左皮係屋企打電甩毛打到眼訓

睇真D其實唔算多
酒樓碗白飯仲多

做乜撚

會唔會係太近影所以顯得好震撼

夜晚我食幾啖飯only

食肉獸

起碼佢碗飯冇壓實
闊口但係唔算深
btw，生抽撈飯?

啱啱先食完Sukiya極大盛牛肉飯

碗飯反光見到你個樣 好型

聽日打風唔駛番

唔夠餸唯有加豉油撈飯

豉油撈飯正呀

收鈉師

覓腸屋企好能靚

居屋咋ching

純講實力
我覺得登頂峰勁過佢

裝修好似幾正

晚晚fall guys/pro club
Quit得馬po了

點解唔用煲仔飯是油

牙腸原來有錢人來

BTW 覓腸又係已婚人士黎= =
睇D杯果D野
全部一PAIR PAIR

做pr做到上樓

登頂峰擺邊個度開左宗未

13隻馬跑札幌紀念
大熱門100%係旺紫丁

咪我欺囉

覓腸個MON 下面條女係邊個

個個都居屋

我收皮88

佢老婆

你欺D PP癲撚到......
又登頂峰 又影子英雄
仲有美麗系果隻貴野

唔認得

你御龍山

睇唔起人

拿 - 御龍山
貓 - ROYAL ASCOT
寶 - 禮頓山

寶 福 山

仲有隻master montaro未黎
好似澳洲4定5戰全勝

呢隻好似又係包裝系條撚屌

不過真係要返多D馬接下頂班
而家香港個個路程都無馬接班

係希斯先食得住呢系人

又俾新力心燈到雨帶一掂到沙田就消散

仲有快活谷都係

變埋平西王

包裝得勝歸隊未

R5買乜馬 快

3班1650 買乜撚野壽臣

唔再買狂舞派了

好撚痛 算係最季top5 大注單W

Juddmonte International Stakes
BETTING FORECAST

5/4 Ghaiyyath
7/2 Magical
4/1 Kameko, Lord North,
66/1 Rose Of Kildare

大家晚安

好想自殺
有一刻想跳左落嚟 一了百了就算
人生好苦

單計上季，有四個馬房未曾贏過二班賽，計為何良、容天鵬、霍利時及葉楚航。

然而，後者上季創下一項尷尬紀錄，上季17匹葉廐二班出賽馬，竟然無一上名，是唯一一個上名率0%的馬房，認真失威。

牙燉

澳港盃之王

各有各做 不分化
俄超點

做乜鳩

你地幸福賓周唔明架啦

你見得我覆你就知個個戒晒球

屌老母D野雞半場7球即係點鳩樣呀

9射7中6個入波....
呢D咪足球囉

X撚爆我屌

睇呢D 好過睇果D乜撚野格流
屌撚足90分鐘角又細 波又冇

PLAY HARD

索契第一隊入球 1.9
包皮入波 2.15

客隊都有9隻
係主隊連攻都唔攻

聽朝0800 多倫多見

事隔兩日我仲記得23射3中

客隊9隻有春用咩...
我9.5B 跳樓注

點搞，好彩嘅話5點就完歐聯，唔好彩搞到射碼就接近6點，9點又湖人

都話蘇比葡唔好掂有著數

To 囧
坦波夫 2.5b @2.25
巴黎 3.5b@2.25

呢個禮拜係大角既十字架

1. 魯賓卡山 0/+0.5 @1.78
2. Fc坦波夫 0 @1.93

players
1.囧 巴黎半2:1 13 索契半1:1 7
2.蘭仔 坦波夫2.5B 2.2 半1.5B 3.3
3.阿錯 RB晉 2.92 +0.5/1 1.92
4.單挑
5.人一世
6.被層殺
7.寶高 巴黎主其他 80 卡斯半場4:0 60
8.なつめみお 索契FG 1.9 包皮入波2.15
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

打風真係迫住賭野雞波
頂撚住啦主隊 屌你老母

奇姆基客勝 2.6
多倫多 3/3.5 1.93

又同咗

我地呢個月好多同路

我出左
坦波 2.5b 2.25
巴黎 3.5b 2.25

結伴上路

睇埋火箭直落

返工

有血有淚

8號返什春

我地又同路左

其實我抄尻你

players
1.囧 巴黎半2:1 13 索契半1:1 7
2.蘭仔 坦波夫2.5B 2.2 半1.5B 3.3
3.阿錯 RB晉 2.92 +0.5/1 1.92
4.單挑
5.人一世 奇母客W 2.6 多倫多3/3.5B 1.93
6.被層殺 波坦2.5B 2.25 巴黎3.5B 2.25
7.寶高 巴黎主其他 80 卡斯半場4:0 60
8.なつめみお 索契FG 1.9 包皮入波2.15
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

是但啦，冇賭真錢

仲要聽日星期三

Same 我今晚玩歐聯only

原來記錯左
兩戰全勝先啱
4戰全勝係美麗系個隻

坦波夫半大又炸，好彩無真賭

Master Montaro要嗰邊贏哂兩場先夠分運過嚟
但姿態聽聞係勁嘅

嘩咁刺激嘅

1:2時 我熄撚左
岩岩開返球探 我以為眼花 乜撚野3:2

半場已經熄咗

諗住輸鳩曬 無交嗌
加陣咁樣又唔同講法

牙貓又然

馬Po 手足
你地覺得買對3k嘅鞋會唔會好on9
(離地賢達唔好答）

著開白飯魚

離地賢達就係你

而家買對白飯魚30蚊有無得找？

唔會

點解3k買波唔使諗但3k買鞋諗咁耐？
賭仔真係....

好少事姐
買正版鞋隻色靚少少都千幾啦

方蛇點解你輸咁多錢都仲有咁多錢買鞋

3k呢個價ok啦

自從賭球後 已沒再買鞋

我mon貼都無錢買

3k碎料
但有時諗3k拎黎踩好似幾傻
但又再諗深一層 3k輸比馬會仲傻
聽日去買左去算

mon貼食水好撚深。。。自己淘吧

有錢買iPhone 無錢貼mon貼

赤腳

留錢賭波

好好地著都著到一排啦 當買手機電腦 又唔係女人

簡單D去諗
鐘意就夠哂理由去買
只要係閒錢都唔ON9
值唔值呢D野太主觀

我用電話全裸左好多年..
無殼無貼，用得仲爽

颱風夜係馬po 圍爐既係真兄弟

其實論圍爐
都係黎黎去去果幾個= =

apple 皮套+ 玻貼 預用十年

咪輸開錢個幾個

唔係錢問題
最初全裸係殼同貼都跌爆鳩左
又懶換，等換新電話
先發現原來全裸用得咁舒服
手感,操控流暢度都一流

好跣手wor

我裸既話一定就住就住 仲唔舒服 而家輸錢一鳩掉都冇事

我都係鍾意俄佬多過睡超

唔會WOR 好舒服
滑流

輸慣哂，無乜情緒
日日殺人跳樓無可疑
CC台都POST新聞POST到悶啦

我試過貼撚左貴mon 貼都爆mon
係爆mon但mon貼無爆
自此就裸了

可能我好似賭波馬咁就住就住所以覺得滑得濟

終於都有一場波D 角係正常架..
i love 戰鬥民族

慣輸情緒

上三個星期重傷完已經少咗賭球

全裸其實幾爽我依家都冇痴番mon貼 係近排先買番個殼

牙囧今晚投資天光

老老實實
我用殼同貼果時成日跌
反而全裸後未試過

我真係戒左球
自問未有自制能力
剩係賭有信心場次其實ok， 但成日失控場場賭/賭大啲輸返突
一心等馬仔算

全裸跌其實都無咁易爆
除非就岩角度

等睇r聯

上次車左個膠紙坐落去 mon貼救我一命

你失控？

賭波令我討厭腳波

反而想知你比邊隊搞到失控車個膠紙座落去

唔小心姐

睇波不賭波 不賭樂趣多
真係好高好高嘅至理名言

扮咩

我戒左反而睇多左

幾年前有次買咗mon貼 之後隔幾日已經跌撚爆咗 之後又要買過 好撚On9

真 唔使成尻日部住啲比數同賠率
專心欣賞球賽

新電話通常都要跌下先有手感

睇住場波爆角無錢賭仲撚心傷

有錢賭你可能又會買左角小架啦

我都冇錢

洗心革面唔做pr了？
一齊等馬季

真
同新鞋要踩鳩污糟佢差唔多

睇住字母哥先

9號波

我呢度冇乜風
但好柒大雨

要做到呢樣真係咁難咩？

無你咁強啊牙金
而家努力緊

呢個唔係廢烽嚟咋咩

其實唔難

咁其實我從來冇賭過球梗係容易做到
加油啦手足

暫時都成功 R聯都忍到

聽朝7點落波 又撚狗

下 角細又爆
你賭囉

好彩wfh
理得你幾點落都唔關我事

跑緊泥地

等睇今晚入球騷

今晚我烽有冇得返馬格瞓

迪馬利亞出得返psg應該好啲
上場3防中

RB無左何澤妖都攻得入下體會兩粒已經值得支持

同苗太孖鋪

Rb個黑人中堅上場好勁
睇下今晚守果2隻怪獸守成點

仲有隻龜呢
上場後備一出即刻唔同哂

麥包正選未?

成隊RB敗筆係保臣
睇咗佢幾年都係廢

烏柏美簡奴一直都係high rated
上季keep住都好好

Yes

馬po有冇清fall guys

打緊迪亞寶2
開波投資小小

仲要後生
下一個天價後防

原來係唔出icarda

富中距勁到

條食屎狗太勁搞到rb贏波停角

阿妓留意咗佢好耐

Me今日極多外掛

Icardi Sarabia out
Mbappe Di Maria in

pc

今日一個皇冠都拎唔到

每日坐底一雞

金世正 120.5三格大中撚晒

場場搶皇冠果關就外掛佬 玩閪咩

我今日先第一次拎 ps4

咩ver有外掛

蜂巢以外都食過

我食咁多次都爬山

我玩steam

開心佢脫離76魔爪

鹿其實好撚廢下
點夠西波龍打

鹿d防守好麻麻

真
由其三分 好廢

我熱屌打鹿啦

中間頓好撚重要

係風po仲見到必

鹿食撚屎啦

Fournier 0分都贏10分

Psg

廢鹿追極都追唔到

輸埋

RB

咁就好心播多D歐洲啦，播咩南非新加坡曬位

日蝕唔播走去播新加坡狗餅

美職已成CONDOM

金西正你好

湖人

輸緊12分

屌你老母又中位數

抵死，希望輸到尾

1個run 10-0
2分

南非都可以當睇板

新加坡真係唔知播黎做咩

睇馬雅

新加坡時間靚，1430食住tea跑到1800

如果仲有馬去屈新加坡㩒錢都算
南非轉播仲到低清到atv咁

張志霖

我哋雷神都係新加坡成名

打風晨操暫停 馬仔終於可以訓晏啲
19/8/2020

以往打八號風球，學生哥同打工仔心情都相當興奮，因為可以放假一天，但因為疫情關係，大家習慣咗WFH，用視像網上開會同上堂，所以今次未必可以有假放。

不過，一班馬仔就唔使擔心喇，事關今朝沙田馬場晨課因打風關係取消，連帶原先安排的兩組泥地大閘也要順延聽日再試，馬仔們可以唔使咁早起身，暫時偷吓懶，安心留在馬格訓多陣，之不過練馬師同部分馬房員工，仍然要緊守崗位，繼續上班打理馬匹，好似苗禮德同佢個女Dominique，今朝照舊入馬房工作，仲拍低馬匹照片放上社交平台，開心Share。

相片來源：atm_racing@instagram

【札幌記念】ダービー馬マカヒキが回避 万全の体調でないため
仲跑黎做乜

Today's Juddmonte International Verdicts

Timeform: ghaiyyath / Lord North / Kameko

Racing Post: ghaiyyath / Kameko

Andy Stephens@Racing TV: Lord North / magical/ghaiyyath

Skysports Racing: Kameko / ghaiyyath

「何澤堯將會在日內復課，屆時他會認真考驗『金鎗六十』的進度，我當然希望馬兒今季可以繼續贏馬。」

瘟神HO大枝野到 而家仲未開工

波托

華一>冠騎
基本啦

廢烽走了
要開工了

今日焦點:
朱德望國際錦標

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

有冇人走去辣下隻既成事實

湖人真係得啖笑

players
1.囧 巴黎半2:1 13 x 索契半1:1 7 x
2.蘭仔 坦波夫2.5B 2.2 x 半1.5B 3.3 x
3.阿錯 RB晉 2.92 x +0.5/1 1.92 x
4.單挑
5.人一世 奇母客W 2.6 x 多倫多3/3.5B 1.93 x半
6.被層殺 波坦2.5B 2.25 x 巴黎3.5B 2.25 x
7.寶高 巴黎主其他 80 x 卡斯半場4:0 60 x
8.なつめみお 索契FG 1.9 v 包皮入波2.15 x
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

打極都係靠AD同FOJ
點撐

又爆

白邊佬致命兩blk
一個轉守為攻 dame + cj 3分
The game is over

歐聯又中位數

黑警又爆醜聞，少年警訊扑野流出片，SLUT !

屌又9角冰到完
好老土

幾錢

多撚多主場強隊領先爆角冇人講

輸撚柒晒仲點賭

對家白帽

奪冠大熱猢人 首輪gg

條女拍片個陣得15 16歲
中出，口爆，自拍已經乜都玩齊
係屎忽到寫上SLUT黎比人推車
用膠紙封口黎後入
16歲咋，已經玩成咁
20歲個陣仲得了？
我自問真係接受唔到

如果女朋友唔係處女
上面至少一半既野做過
你自問碌鳩夠大咁還好
但如果EX仲要係大JER仔咁就更加心UP
你點屌都只係屌緊上一手留落黎既形狀
你點屌條女都係覺得上一手屌得爽啲
你點屌都自知自己比唔上上一手

19/8
1.町田半場0:0@2.15
2.町田全場0:0@7.5

賭角球正柒頭

寧作柒頭 不作瓦全

我賭左，x鳩埋
on99

我輸到好大獲

因住變十一哥

大家咁話

呢D 勞資糾紛黎架姐

你都搞過學生妹啦

不安

正仆街幸福賓州

咁仆街

點落到手....

你話你係學生哥就話姐，佢成30結埋婚仲搞學生妹就真係好仆街囉

拿。。。呢d 供求關係
有需求就有供應黎架姐

有老婆仔女仲出去搞女同事學生妹，真係難以接受喎

其實諗諗下d 人日撚日係度鬥黃
黃衛兵又話要點撚樣撐黃店都算
見到對家冇生意係到打撚曬飛機自high
都唔知high 乜尻

下
佢真係人渣

六爺變老爺 濼仔風雨中迎娶女友
19/8/2020

相片：羅峻濼 facebook

受到颱風海高斯影響，由尋日至今嘅天氣變化認真大，由3號風球去到尋晚一度掛上9號風球。不過，無論係咩天氣都好，尋日對六爺羅富全嚟講點都係一個特別日子，事關佢大仔羅峻濼同拍拖多年嘅女友Karen正式註冊做夫妻，全哥喺尋日8.18呢個好日子榮升做老爺，即使註冊時應該懸掛緊三號風號，但證明呢對新人真係打風都打唔甩啦。

其實濼仔早喺去年9月已經求婚成功，原來打算喺今年5月結婚擺酒，可惜因為疫情關係，婚禮被迫一再延期，直到尋日先至正式同女友註冊。另外，濼仔早前亦喺自己社交平台講過婚禮同擺酒將會押後到明年才補辦。

學生妹

威爾頓

下面果隻學生留比七人車

投胎投得好
人生真係舒服

上面你 下面馬po 手腳
就咁決定

必B琴晚睇風睇到幾點

又一班賢達唔洗返

尋晚風po見到嘉喜旺

琴日睇左下風PO
都幾多馬迷

今晚同你正面對決了 黃紙BRO
點搞

既成事實？

係

入左元朗做外賣仔啦

你支持邊隻

LORD NORTH

日職買咩

To囧:
前鋒-1 2.55
北九州半客 4
山口半客 2.95

你愛駒

講真 都似 七人車想食果個都似呢Type

邊似贏錢黨咁爽

利串 輸撚完 岩岩落波 出門買餸

你係元朗 又想水人入來

又大勝

你似賢達 唔洗返
我送緊水了

1730開始好撚柒多波

好食咩？

當囝聲稱輸錢窮閪
狗糧都要食啦

輸晒

Win神Ho咁撚遲先開工

唉屌，喇沙仔D PO冇撚哂

關咩事

巴柒閉啦你 咁大枝嘢

竟然未睇?

得番金鎗六十有得騎
全部馬拉狗搶撚咗

琴日第一個post都搶住韁要睇啦
我烽似慢

唔係點解會冇咗

肥鬼幫打鐵趁熱做負重訓練

有事主私人資料 好似事主本人可以搵連仔刪PO?

又虐畜屌佢老味

屌你老木 冇錢贏 食乜撚好野啊
$35 仲想點啊啊哥
好似你地 正數黨咩

晚餐又係自己煮炸 屌

親操為馬主交代

1800 大阪西花

操瓜咗隻馬梗係要同馬主交代

喂喂喂 講清楚先
我無揀過學生妹

衰爛賭，外債250k，求傾計，屌我都好

就黎到我

仲邊有錢賭
你地贏好撚多

搞*

屌iphone垃圾 成日autocorrect

你有借錢咁癲咩

我唔會講自己贏好多 只會講自己執少少
最後1/3數 追到輸得最大嗰日

1730 係咪陰部聯

TU G GRADE一定借唔到大行啦...
去搵D一線財仔18期就得
之後同屋企人傾停家用，年半搞撚掂啦

麻麻地 playoff前都唔想買澳職

全面分析

機器係唔會呃人既，部機唔比你呃人姐。無揀過，即係有就食，唔係好似平時咁挑食，明曬

好誠實
冇乜見人話贏錢

我同拿蛇輸撚到含

打完風 一田咁能多人
買個餸都撞來撞去

我都想有機會係度大大聲講贏錢
問題未試過

原來仲操多隻
咁勤力架咩

仲有賭波馬

完全明白 我也是
我夠想一吐烏氣啦
吐到先得嘛 就黎上天台啦

咁樣60 幾分 9角 都可以含 屌佢老母啦
飯錢都X埋

「打鐵趁熱」及「赤水神駒」竟然都由航哥親自出試

食個月餅定下神先喇

咪能屈
最多讀u果陣食hallmate

好淫亂

食撚左個柒飯啦 $35
野飲都冇
家中幾罐曲奇餅
朝朝早餐都係佢

你真係好撚仁
真係一路走來始終如一

馬PO第一渣真係冇得輸

喇沙仔好似有條流出片係幫人含
痴撚線 萬能插

不嬲誠實

讀u唔溝hallmate讀乜野u
從來都無一腳踏兩船過

今朝睇左啦，見有人話Del左Po姐

型棍子

個死人樣好似未瞓醒咁

親操誠意十足

今晚

師兄依句中肯

兩位大學賢達

其實讀U係點

Sor9ly lor

@福 6點買咩

七人車腎達confirmed
185cm 碌鳩30cm 會考30分 有車

據知「有理共想」將安排出戰開鑼日的一班田草1200米的特首盃，並已卜定冠軍騎師潘頓執韁，而「赤水神駒」亦有意跑開鑼日的五班田草1200米。

人人叫我港大楊明綸
因為夠矮

繼續吹

頓！咪撚玩呀肥鬼

「現時除了『惜多福』及『簹多福』養在苗廐外，最近有一匹叫Lift Off的生力軍從澳洲抵港，檢疫後將入希斯馬房。」

「另外，『多福』系稍後尚有兩駒由澳洲來港，分別交給希斯及苗禮德訓練。」

「其中，將加盟希斯馬房的澳洲自購馬Untamed是當地表列賽冠軍，目前在靈犀牧場受訓，希望牠們可以成材。」

Untamed現年兩歲，四戰兩冠一亞，父系是Pierro，曾在澳洲蘭域贏出表列賽，其後曾在澳洲三級賽獲亞，亦曾於一級賽Moet & Chandon Champagne Stakes跑第五名，將來運港後若進度理想，可望成為希斯馬房高班賽爭分希望。

我欺

食咁多女 你似港大陳冠希wor

我胖快攻到好誇

Real

頂磅都買就on9啦

點撚樣輸......
講真，本身香港都頂班青黃不接期
大摩走埋D大賽肯定比你欺掃哂

唔怪得食咁多女

專業人士
有樓
投資高手
呢D唔講?

下季告方都勁

屌KONGU畢業人生贏家

太多 不便詳述

䈏。。

層樓唔係我架 我負責比供架咋

輝暉輝組合夠殺低佢

尋日見到火車操帝豪已經估到啦
肥鬼請收皮

依家欺廄勁似暴發戶土豪

1200盲門
同埋火車騎帝豪

成就傳奇 紅衣醒神同精英大師做鄰居

「紅衣醒神」已到達Living Legends。

曾經兩度捧走香港短途錦標嘅「紅衣醒神」，上季尾喺冠軍賽馬日角逐主席短途獎，依然能夠以7歲之齡擊敗對手，攞到第三場一級賽頭馬，同時亦係本身第12W，累積獎金突破6000萬，非常難得。正正因為終於首嘗主席短途獎，馬主亦決定讓愛駒光榮退役，上季尾亦係羅富全馬房搞咗個簡單嘅歡送儀式。

咁究竟「紅衣醒神」退役後會去邊度嘆世界呢？答案就係香港名駒嘅退役後居住勝地Living Legends牧場喇。事關喺Living Legends牧場，啱啱上載咗幾張「紅衣醒神」抵達牧場嘅相，只係見到「紅衣醒神」依然非常醒神，同埋似乎好適應當地環境，遲啲佢見到其餘香港名駒好似「精英大師」、「好爸爸」同埋「加州萬里」等，唔知會唔會仲開心呢？

大摩走左要補返個大倉啫

級際賽倉

6點又迫近

改左英文名叫edison

好撚帥

做賽馬節目算啦，又幾似樣

赤水神狗 又玩到五班

路過完 走了

陣間買咩

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
城中霸 TRIUMPHANT LORD C101 沈集成 19/08/2020

邊個大佬出左水
淨係mark 到長井

To囧
里昂盤 +1.5/+2 2.07
里昂晉 6.75

咪能燈

燈你老母咩
我上Round都出里昂 仲要真金白銀買埋

但今日唔會買了

1.鹿角3:3 45倍
2.北狗 客其他 200倍
3.國體 主其他 50倍

柏雷W 2.37
696 3.5b 2.58

1.囧 北狗半1.5b 3.8 墨城客其他 24 甲府半主 3
2.蘭仔
3.阿錯 里昂+1.5/2 2.07 里昂晉 6.75
4.單挑
5.人一世
6.被層殺
7.寶高 696 3:3 45 北狗客其他 200 國體主其他 50
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井 町田 半0:0 2.15 全0:0 7.5
13.福逸

1.囧 北狗半1.5b 3.8 墨城客其他 24 甲府半主 3
2.蘭仔
3.阿錯 里昂+1.5/2 2.07 里昂晉 6.75
4.單挑
5.人一世
6.被層殺 柏雷w 2.37 696 3.5b 2.58
7.寶高 696 3:3 45 北狗客其他 200 國體主其他 50
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井 町田 半0:0 2.15 全0:0 7.5
13.福逸

好熟手

鯨魚-0.5/-1 1.91
水手 10.5大 1.87

TU G 小事啦
出左credit card 洗半年都上D

佢呢D CASE洗唔到啦
清哂舊數就1個月上得返C

前鋒2.5s 2.07
鯨魚讓半一 1.91
費倫斯華路士 主勝 2.05

咁都知

加埋 向日葵 3.5b 4.7

神戶

To囧:
前鋒-1 2.55
北九州半客 4
山口半客 2.95

前2個鐘左右出過

好耐之前做過銀行LOAN SALES
熟知TU玩法
要上分好易
不過果個巴打已經爆哂額無得上分

Melbourne goalllll

佢如果出糧用恆生應該批到

大行99%唔會批足數
大貓行山中銀跑步呢D 都好難批/批足數
批唔足數已經無重組效果，細行經濟差果時會手緊過大行好多

陰部聯...

屌想入角就刷

冇貝利沙

唉

下又贏波爆角

以牙還牙注左澳職角細
俾佢水撚左以為無欲無求

Wellington有野請教你

Edison hi

WHAT

好撚長

日職又爆

唔好妒忌人地，無威水做架

有冇朋友

我未睇屌

我屌你呀前鋒

唔敢 陣間屈cp

又食雞了

A-League噴精機想續租Abdiel Arroyo

屌 澳職角又爆

條仔好撚大揪

屌你老母咩川崎前鋒

1:1

2.5s笑話

條女慣左咁深，之後係咪要搵黑鬼

696 大球又含

屌你老母又俾馬會倍返==
賭條撚

要冰70min

鯨魚爆角 你賭埋佢

16歲已經中出口爆
差後門就玩齊哂

@七人車

[伊波賽期開幕] 馬季唞暑討論區LV

16就中出真係冇得頂

以牙還牙 十倍奉還啦

墨城個艾堅遜攞住個波入中間思考人生

真 好撚大碌

1001